急！！！求解答 工作上問題

我真心想知一個人無學歷無咩專長
可以翻咩工搵到2萬以上一個月
真心！

我係巴打

得18歲

無客架屌

無tg
我想有女約我然後比我抽插

咁不如直接啲啦好嗎

唔好癈話住

地盤